有拖拍嘅毒撚仲係咪毒撚？

定係已經失去咗做毒撚嘅資格？

明明有女
同成班fd 一齊打機就話自己毒

毒撚失格